酒樓前身

請問各位知道下列地點之前曾經開設什麼酒樓嗎？希望各位可以提供資料，謝謝！

1. 葵芳閣 (龍寶)
2. 新葵芳花園/好爵中心 (名門讌客)
3. 新葵興花園 (茗苑)
4. 南豐中心4樓 (豐盛)
5. 南豐中心5樓 (煌府)
6. 荃灣城市中心3樓
7. 荃灣城市中心4樓 (稻香)
8. 荃灣城市中心5樓 (名苑/釣魚翁)
9. 荃灣城市中心6樓 (半島漁港)
10. 石圍角邨商場 (明星)
11. 葵涌廣場3樓

10. 以前好似叫友利
11. 敍福樓

1. 帝皇
2. 好爵皇宮
3. 新光
6. 裕滿人家?

11. 幸福樓